(超多J圖) TBB 梁茵話無同過著名傳銷公司亮碧思高層拍拖，大家點睇?

首先，我想賣吓以下廣告。
全港最大反傳銷亮碧思大聯盟Telegram谷上線喇，歡迎撚狗畀料爆料加入

事件的開始: TBB 女偽人疑似加入傳銷行業亮碧思資料整合

留意返，梁茵好明顯係想同 Marshal 割蓆，根本唔係佢鐘意嘅類型，但事實又係咪咁呢? 無拍拖又同人哋屋企去旅行? 無拍拖又同人哋企到咁埋? 唔通你係PTGF ? 唔知收費幾多呢?

如果真係無關係又點會同人哋老豆老母去旅行? 仲要貼到咁埋影相?

睇吓梁茵同 Marshal 屋企人去日本旅行幾開針?

唔係佢鍾意嘅類型又成日去人哋「傳銷公司」嘅聯誼聚會?

最搞笑梁茵講到 Marshal 婚宴出面等，但佢又可以坐低摸埋酒杯底啵

喺出面等都可以同你企埋一齊影相

其實好簡單，做生意係雙方，點解你會形容介紹朋友畀黃先生呢個動作係可以理解為一門生意? 難道做完呢單「生意」你有回佣收? 即係你除咗做TBB 仲有秘撈其他「生意仔」?

最後,再加幾張傳銷mk妹J圖,益下D cd-rom

ig : venus_kwy
5989 1336，讀中大 public healt
KWOK, Weng Ian 郭詠欣

屌呢d 是撚但啦

中大條女幾正

驗眼未？

有護主狗入黎負皮

快點傳銷我

Tbb關我撚事屌你老母

個男人同班fd個個都髮線後移

幾大波

個大波傳銷妹讀到中大都咁撚on 9

有幾分似 deer 個衰妹

public health 應該係top up
但大波勝過學歷

幫教授含柒,咩都掂啦!!

下面個個樓主

btw 佢做左啲咩你要貼佢出嚟?

自膠
當左係community health

放低$62569就得

傳銷都是撚但？你冇撚野掛？定你喺入面做呀

推

我明!!咁你想唔想TBB快D收皮?

唔想知

邊撚個呀 死開啦

Push

傳銷係正宗人血饅頭